鹹蛋定皮蛋？

鹹蛋
皮蛋

其實2樣都正，一定要揀我揀鹹蛋🥚

以前唔食皮蛋
自從食過譚仔啲皮蛋之後番唔到轉頭

有無人形容到皮蛋係咩味？

下，又譚仔

其實大把地方做得好過譚仔

好怕食皮蛋 個口感同陣味 食親都想嘔

鬼佬覺得係屁味

皮蛋完勝喎邊有得比

現在13比13

例如？
譚仔小食無可否認好好食

皮蛋

我為鹹蛋拉票

鹹蛋蒸豬肉都唔好食點解唔用皮蛋整

直接對決

鹹蛋酥

皮蛋酥

尖椒皮蛋王

打和
一定要揀就皮蛋

今晚煲

仲有Peter賢西湯

前晚煲咗

兩樣都好好食

雲南米線鋪嗰啲皮蛋真係可以食返幾十碟

熱辣辣嘅飯就配鹹蛋
粥就皮蛋
why not 三色蒸水蛋

邊度有靚鹹/皮蛋賣？

64vs65

皮蛋好食d，鹹蛋太鹹

鹹蛋唔鹹點叫鹹蛋？